<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="q1" formatted="false">
        "چگونه می‌توان در نرم افزار همراه فروشگاه اتکا عضو شد؟"
    </string>

    <string name="a1" formatted="false">
"تنها با وارد نمودن شماره تلفن همراه خود می‌توانید در نرم افزار همراه فروشگاه اتکا عضو شوید و پس از دریافت پیامک حاوی کد فعالسازی و وارد نمودن کد مذکور، وارد نرم افزار همراه فروشگاه اتکا شوید و از خدمات ویژه آن بهره‌مند گردید."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q2" formatted="false">
"آیا تکمیل پروفایل کاربری در نرم افزار همراه فروشگاه اتکا اجباری می باشد؟"
    </string>

    <string name="a2" formatted="false">
"تکمیل نمودن اطلاعات پروفایل کاربری به هیچ عنوان اجباری نمی‌باشد، در صورتیکه اطلاعات پروفایل کاربری خود را تکمیل نمایید امتیاز ویژه‌ای دریافت می‌کنید، همچنین ما را در ارائه خدمات بهتر به شما کاربر محترم راهنمایی می‌نمایید."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q3" formatted="false">
"آیا امکان خرید کالا در نرم افزار همراه فروشگاه اتکا وجود دارد؟"
    </string>

    <string name="a3" formatted="false">
"خیر، فعلا امکان خرید آنلاین وجود ندارد."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q4" formatted="false">
"به چه صورتی می‌توان با فروشگاه‌های زنجیره‌ای اتکا ارتباط برقرار کرد؟"
    </string>

    <string name="a4" formatted="false">
"در ساعات اداری شماره تلفن 0214856 مستقر در ستاد شرکت فروشگاههای زنجیره‌ای اتکا پاسخگوی تمامی سوالات و انتقادات و پیشنهادات شما همراهان گرامی می‌باشد همچنین می‌توانید در هر لحظه از شبانه‌روز با استفاده از سامانه مکانیزه ارتباط با کاربر همراه فروشگاه اتکا با ما در ارتباط باشید."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q5" formatted="false">
"لیست خرید بعدی چیست؟"
    </string>

    <string name="a5" formatted="false">
"شما در لیست خرید بعدی خود می‌توانید کالاهایی که قصد خرید آن‌ها در فروشگاه را دارید از میان درختواره کالایی موجود در نرم افزار همراه فروشگاه اتکا انتخاب نموده و هنگام مراجعه به فروشگاه اقدام به خرید از روی لیست خود نمایید."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q6" formatted="false">
"بخش نظرسنجی چیست؟"
    </string>

    <string name="a6" formatted="false">
"در این بخش می‌توانید با شرکت در نظرسنجی‌های فروشگاه‌های زنجیره‌ای اتکا امتیاز دریافت کنید و همچنین ما را در ارائه خدمات هر چه بهتر به شما عزیزان یاری نمایید."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q7" formatted="false">
"بخش سابقه خرید‌های شما چیست؟"
    </string>

    <string name="a7" formatted="false">
"در این بخش می‌توانید پس از تایید شماره تماس خود در نرم‌افزار، فاکتورهای خرید پیشینتان از فروشگاه‌های زنجیره‌ای اتکا را پس از 24 ساعت مشاهده نمایید، برای استفاده از این امکان می بایست در هنگام خرید شماره همراه خود را به صندوقدار ارائه دهید."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q8" formatted="false">
"بخش دعوت از دوستان چیست؟"
    </string>

    <string name="a8" formatted="false">
"شما در این بخش می‌توانید با ارسال لینک ساخته شده برای دوستان و آشنایان خود اقدام به معرفی نرم افزار همراه فروشگاه اتکا نمایید و با عضویت دوستانتان در نرم‌افزار همراه فروشگاه اتکا امتیاز دریافت ‌کنید."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q9" formatted="false">
"بخش تیکت و درخواست کالا چیست؟"
    </string>

    <string name="a9" formatted="false">
"در بخش تیکت می‌توانید انتقادات، پیشنهادات و مشکلات نرم‌افزار را با تیم توسعه و پشتیبانی همراه فروشگاه اتکا در میان بگذارید، همچنین در بخش درخواست کالا، کالاهایی که در فروشگاه مورد نظر شما موجود نمی‌باشد را درخواست نمایید، تا نتیجه درخواست‌های شما در اسرع وقت از طریق نوتیفیکیشن به شما اطلاع داده شود."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q10" formatted="false">
"آیا امکان نمایش اطلاعات حکمت کارت وجود دارد؟"
    </string>

    <string name="a10" formatted="false">
"بله، در این بخش به صورت آزمایشی می‌توانید با ثبت نام و وارد نمودن نام کاربری و رمز عبور خود وارد محیط کاربری حکمت کارت شوید و کلیه اطلاعات مربوطه از جمله: سقف اعتبار، مانده اعتبار، موجودی بن ریالی، مانده تخفیف ماهیانه شاغلین و بازنشتگان، کالابرگ‌های دریافت نشده، سابقه تراکنش‌های حکمت کارت (خرید اعتباری، خرید اقساطی) را مشاهده نمایید، شایان ذکر است که این سرویس به صورت آزمایشی راه‌اندازی گردیده و به‌زودی به صورت کامل در اختیار عموم مشتریان گرامی قرار خواهد گرفت."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q11" formatted="false">
"خدمات حکمت کارت چیست؟"
    </string>

    <string name="a11" formatted="false">
"این خدمات شامل: خرید اقلام کارت حکمت از قبیل کالاکدهای اعلامی و سبد کالا، خرید اقساطی لوازم خانگی، خرید کالاهای سوپری باتخفیف 15% جهت کارکنان و 30% جهت بازنشستگان."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q12" formatted="false">
"میزان شارژ کارت حکمت جهت خرید اقساطی ؟"
    </string>

    <string name="a12" formatted="false">
"ماکزیمم مبلغ 10000000ريال بوده که در خرید اقساطی 10 ماهه به 100000000ريال افزایش می‌یابد."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q13" formatted="false">
"میزان شارژکارت حکمت جهت خرید سوپری؟"
    </string>

    <string name="a13" formatted="false">
"حداکثر 10000000ريال می‌باشد."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q14" formatted="false">
"پس ازخرید ازبخش سوپری ولوازم خانگی این مبلغ طی چه شماره شاخصی و شناسه ای درفیش حقوقی مندرج می‌گردد؟"
    </string>

    <string name="a14" formatted="false">
"الف- برای شاغلین ناجا، در قسمت سوپری و اقساطی با عنوان شناسه وام و با شماره79 در فیش حقوقی درج می‌گردد. ب- برای شاغلین ارتش، باعنوان کد وام و برای قسمت سوپری با شماره180، و برای خرید اقساطی با همان عنوان کد وام اما با شماره181 در فیش حقوقی درج می‌گردد. ج- برای بازنشستگان هر ارگانی با ثبت عنوان شاخص 1062، قسمت سوپری با کدگروه1 و قسمت اقساطی با کدگروه2 درج می‌شود. د- برای شاغلین وزارت دفاع  با عنوان شناسه وام و بصورت جداگانه (اقساطی وسوپری) با شماره016 در فیش حقوقی درج می‌گردد."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q15" formatted="false">
"به چه علتی ممکن است که دو قسط ازمبلغ خرید بصورت یکجا از فیش حقوقی کسرگردد؟"
    </string>

    <string name="a15" formatted="false">
"الف- یگان مربوطه به علت مشکلات فنی نتواند مبلغ قسط را کسر و در ماه بعد دو قسط را بصورت یکجا کسرکنند. ب- در صورتی که شخص ضمانت فرد دیگری را انجام داده و مجبور به پرداخت قسط ایشان شده باشد. ج-  مبلغ شارژ کارت حکمت به علت داشتن اقساط، پایین آمده باشد. د- در صورتی که وام و یا اقساطی غیر از خرید فروشگاهی داشته باشد."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q16" formatted="false">
"درصورتی‌که شخص خرید اقساطی داشته باشد (درحال کسر از اقساط باشد) آیا ممکن است دوباره بتواند خرید اقساطی داشته باشد؟"
    </string>

    <string name="a16" formatted="false">
"خرید اقساطی داشته باشد؟
الف- اگردریافتی حقوق بالا رفته باشد و بر مبنای آن میزان شارژ بیشتر شده باشد. ب- اگر یکی از اقساط تسویه شده باشد. ج- در صورتی‌که میزان شارژ کارت حکمت بالا باشد می‌تواند خرید مجدد داشته باشد."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q17" formatted="false">
"شماره ایز ایران مرکزی و شماره گویای مرکز؟"
    </string>

    <string name="a17" formatted="false">
"شماره ایز ایران مرکزی 22808550 الی 9 و شماره گویای مرکز 0214856"
    </string>


    <!--################-->

    <string name="q18" formatted="false">
"درچه شرایطی امکان قفل شدن کارت حکمت وجود دارد؟ (مسدود شدن)"
    </string>

    <string name="a18" formatted="false">
"الف- 3 بار اشتباه وارد کردن رمز ب-  بدهی اعتباری (از قسمت سوپر خرید صورت گرفته اما نتوانسته اند از اعتبار کم کنند) ج- بدهی اقساطی بیش از سقف داشته باشند. د- جابه جایی یگانی و-  ترک از محل خدمت صورت گرفته باشد."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q19" formatted="false">
"راه حل برای بازکردن قفل کارت حکمت و مدارک لازمه این اقدام چیست؟"
    </string>

    <string name="a19" formatted="false">
"الف- در صورت اشتباه وارد کردن رمز حتما خود شخص باید به ایز ایران فروشگاه اصلی مراجعه نماید. (اگر شخصی به علت بیماری ، نقص عضو و کهولت سن نتواند شخصا مراجعه داشته باشد باید وکیل، وصی و قیم او به پست اصلی مراجعه و اقدام به دریافت رمز نماید.) ب- اگر بدهی داشته باشد و اول ماه از فیش حقوقی ایشان کسر شده باشد، روز 15 همان ماه می‌تواند با حضور در ایز ایران فروشگاه اصلی اقدام به دریافت رمز نماید. ج- اگر بدهی داشته باشد اما در اول ماه از حقوقشان کسر نشده باشد،1 الی3 روز در ساعت اداری و روز سوم حتما قبل از ساعت 12 ظهر به فروشگاه  قسمت ایز ایران مراجعه و مسئول مربوطه  با در اختیار گذاشتن شماره حساب 1177800090106 بانک سپه مبلغ بدهی را استعلام و به ایشان یادآور شده و در روز 16 همان ماه مجدد مراجعه و رمز جدید را دریافت نمایند. د- اگرجابه‌جایی یگانی (بدون بدهی)، بازنشستگی و ترک از خدمت بازگشت مجدد داشته باشند، پس از دریافت 3 فیش حقوقی با در دست داشتن مدارک برای دریافت رمز به فروشگاه اصلی،  قسمت ایز ایران مراجعه نمایند. توجه : مدارک مورد نیاز جهت دریافت رمز شامل: "اصل فیش حقوقی، کارت ملی به همراه کپی آنها، کارت حکمت و حتما حضور خود شخص صاحب کارت" است ."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q20" formatted="false">
"درچه صورتی با توجه به داشتن سابقه کاری درکادر نیروهای مسلح می توان اقدام به گرفتن کارت حکمت نمود؟"
    </string>

    <string name="a20" formatted="false">
"در صورتی‌که دریافت کارت حکمت برای اولین بار باشد باید حتما از طریق یگان مربوطه صادر گردد. در غیراین صورت با در دست داشتن آخرین فیش حقوقی، کارت بانکی برای کسر مبلغ60000 ریال هزینه صدورکارت وکارت ملی به  فروشگاههای اصلی  قسمت ایز ایران مراجعه نمایند."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q21" formatted="false">
"برای اضافه نمودن عائله در کارت حکمت باید چه مدارکی همراه و چه اقداماتی باید انجام گردد؟"
    </string>

    <string name="a21" formatted="false">
"ابتدا باید به خدمات رفاهی یگان مربوطه مراجعه و مدارک نفر جدید را در اختیار ارگان قرار دهند و پس از صدور 3 فیش حقوقی و اعمال و درج مشخصات جدید روی فیش با در دست داشتن  فیش های حقوقی، کارت ملی و کارت حکمت  به  ایز ایران  فروشگاههای اصلی مراجعه،  تا اضافه نمودن عائله روی کارت حکمت صورت گیرد."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q22" formatted="false">
"در صورتی‌که فرزند دانشجو از کارت حکمت حذف شده باشد چه باید کرد؟"
    </string>

    <string name="a22" formatted="false">
"پس از گرفتن تائيدیه تحصیلی از دانشگاه در صورتی‌که بازنشسته باشند باید به دفاتر ساتا مراجعه نمایند، اما شاغلین باید تائيدیه را به خدمات رفاهی و یا کارگزینی یگان مربوطه تقدیم و پس از صدور 2 فیش حقوقی که مشخصات در آن ثبت شده باشد می‌توانند با همراه داشتن فیش‌ها و کارت ملی به ایز ایران فروشگاههای اصلی مراجعه نمایند."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q23" formatted="false">
"درصورتی‌که مشتری بدهی داشته باشد (اقساط باقیمانده) و بخواهدآنرا بصورت یکجا پرداخت نماید باید اصولی را رعایت نماید؟"
    </string>

    <string name="a23" formatted="false">
"باید در روزهای یکم الی سوم هر ماه در ساعت اداری و روز سوم حتما قبل از ساعت 12 با در دست داشتن کارت ملی، فیش حقوقی و کارت حکمت و حضور حتمی صاحب کارت به باجه ایزایران فروشگاههای اصلی مراجعه، تا پس از استعلام بدهی توسط نماینده مربوطه، مبلغ به شماره حساب 1177800090106 بانک سپه واریز و بدهی ازکارت کسر گردد."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q24" formatted="false">
"درصورت گم شدن و یا سرقت کارت حکمت چه زمانی و با چه هزینه ای کارت جدید صادر می‌شود؟"
    </string>

    <string name="a24" formatted="false">
"درتمامی ایام هفته جز تعطیلی ها و  با همراه داشتن کارت ملی،  آخرین فیش حقوقی، کارت بانکی جهت کسر60000 ریال هزینه کارت به ایز ایران فروشگاه مراجعه نمایند."
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q25" formatted="false">
"دریافت رمز جدید و یا تغییر رمز کارت حکمت؟"
    </string>

    <string name="a25" formatted="false">
"در صورت داشتن رمز باید با دستگاه‌های مربوطه مستقر در فروشگاه‌ها اقدام نمایند، در غیراین صورت، صاحب کارت باید با داشتن کارت ملی،  فیش حقوقی و کارت حکمت به باجه ایز ایران واقع در فروشگاههای اصلی مراجعه و اقدام به تغییر رمز نماید. اگر صاحب کارت بیماری، ناتوانی، نقص عضو و... داشته باشد وکیل، وصی یا نماینده ایشان می‌تواند به ادارات پست اصلی مراجعه نماید."
    </string>

</resources>