<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="q1" formatted="false">
        خدمات حکمت کارت چیست؟
    </string>

    <string name="a1" formatted="false">
این خدمات شامل: خریداقلام کارت حکمت ازقبیل کالاکدهای اعلامی وسبد کالا ،خرید اقساطی لوازم خانگی،خرید کالاهای سوپری باتخفیف15% جهت کارکنان و 25% جهت بازنشستگان
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q2" formatted="false">
میزان شارژ کارت حکمت جهت خرید اقساطی ؟
    </string>

    <string name="a2" formatted="false">
ماکسیمم مبلغ 10000000ريال بوده که در خرید اقساطی 10 ماهه به 100000000ريال افزایش می یابد.
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q3" formatted="false">
میزان شارژکارت حکمت جهت خرید سوپری؟
    </string>

    <string name="a3" formatted="false">
حداکثر 10000000ريال میباشد.
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q4" formatted="false">
پس ازخرید ازبخش سوپری ولوازم خانگی این مبلغ طی چه شماره شاخصی و شناسه ای درفیش حقوقی مندرج میگردد؟
    </string>

    <string name="a4" formatted="false">
الف/ برای شاغلین ناجا ،هم در قسمت سوپری هم اقساطی باعنوان شناسه وام وباشماره79 در فیش حقوقی درج میگردد.\r\nب/ برای شاغلین ارتش،باعنوان کد وام وبرای قسمت سوپری با شماره180، وبرای خرید اقساطی باهمان عنوان کدوام اما با شماره181 در فیش حقوقی درج میگردد.\r\nج/ برای بازنشستگان هرارگانی باثبت عنوان شاخص 1062وقسمت سوپری باکدگروه1 وقسمت اقساطی باکدگروه2 درج میشود.\r\nج/ برای شاغلین وزارت دفاع باعنوان شناسه وامو بصورت جداگانه(اقساطی وسوپری)باشماره016در فیش حقوقی درج میگردد.\r\n
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q5" formatted="false">
-به چه علتی ممکن است که دو قسط ازمبلغ خرید بصورت یکجا از فیش حقوقی کسرگردد؟
    </string>

    <string name="a5" formatted="false">
الف/ یگان مربوطه به علت مشکلات فنی نتواند مبلغ قسط راکسر ودر ماه بعددو قسط را بصورت یکجا کسرکنند.\r\nب/ در صوریتکه شخص ضمانت فرد دیگری را انجام داده ومجبور به پرداخت قسط ایشان شده باشد.\r\nج/ مبلغ شارژ کارت حکمت به علت داشتن اقساط پایین آمده باشد.\r\nد/ در صورتیکه وام ویا اقساطی غیرازخرید فروشگاهی داشته باشد.\r\n
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q6" formatted="false">
درصورتیکه شخص خریداقساطی داشته باشد (درحال کسرازاقساط باشد) آیا ممکن است دوباره بتواند خریداقساطی داشته باشد؟
    </string>

    <string name="a6" formatted="false">
الف/ اگردریافتی حقوق بالارفته باشد و برمبنای آن میزان شارژ بیشتر شده باشد.\r\nب/ اگریکی ازاقساط تسویه شده باشد.\r\nج/ در صوریتکه میزان شارژ کارت حکمت بالا باشد میتواند خرید مجدد داشته باشد.\r\n
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q7" formatted="false">
شماره ایز ایران مرکزی وشماره گویای مرکز؟
    </string>

    <string name="a7" formatted="false">
ایز ایران مرکزی 22808550الی 9\r\nگویا.....\r\n
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q8" formatted="false">
درچه شرایطی امکان قفل شدن کارت حکمت وجوددارد؟(مسدودشدن)
    </string>

    <string name="a8" formatted="false">
الف/ 3بار اشتباه وارد کردن رمز\r\nب/ بدهی اعتباری(از قسمت سوپرخریدصورت گرفته اما نتوانسته اند از اعتبار کم کنند.)\r\nج/ بدهی اقساطی بیش سقف داشته باشند.\r\nد/جابه جایی یگانی.\r\nو/ ترک از محل خدمت صورت گرفته باشد.\r\n
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q9" formatted="false">
راه حل برای بازکردن قفل کارت حکمت و مدارک لازمه این اقدام چیست؟
    </string>

    <string name="a9" formatted="false">
الف/در صورت اشتباه وارد کردن رمز حتما خود شخص باید به ایز ایران فروشگاه اصلی مراجعه نماید.(اگر شخصی به علت بیماری ، نقص عضو،وکهولت سن نتواند شخصا مراجعه داشته باشد باید وکیل، وصی وقیم او به پست اصلی مراجعه واقدام به دریافت رمز نماید.\r\nب/ اگر بدهی داشته باشد و اول ماه از فیش حقوقی ایشان کسر شده باشد روز15 همان ماه میتواند باحضور درایز ایران فروشگاه اصلی اقدام به دریافت رمز نماید. \r\nج/اگر بدهی داشته باشد اما در اول ماه از حقوقشان کسر نشده باشد،1الی3 ماه در ساعت اداری و روز سوم حتما قبل از ساعت 12 ظهربه فروشگاه قسمت ایز ایران مراجعه و مسئول مربوطه بادر اختیار گذاشتن شماره حساب1177800090106بانک سپه مبلغ بدهی را استعلام و به ایشان یادآور شده ودر روز16همان ماه مجدد مراجعه ورمز جدیدرا دریافت نمایند.\r\nد/ اگرجابه جایی یگانی(بدون بدهی)، بازنشستگی وترک از خدمت بازگشت مجدد داشته باشند پس از دریافت 3فیش حقوقی بادر دست داشتن مدارک برای دریافت رمز به فروشگاه اصلی قسمت ایز ایران مراجعه نمایند.\r\nتوجه:مدارک مورد نیاز جهت دریافت رمز شامل ،اصل فیش حقوقی و کارت ملی به همراه کپی آنها، کارت حکمت وحتما حضور خود شخص صاحب کارت.\r\n
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q10" formatted="false">
درچه صورتی باتوجه به داشتن سابقه کاری درکادر نیروهای مسلح می توان اقدام به گرفتن کارت حکمت نمود؟
    </string>

    <string name="a10" formatted="false">
در صورتیکه دریافت کارت حکمت برای اولین بار باشد باید حتما از طریق یگان مربوطه صادر میگردد.\r\nدر غیراینصورت بادردست داشتن آخرین فیش حقوقی،کارت بانکی برای کسر مبلغ60000ریال هزینه صدورکارت،کارت ملی به فروشگاههای اصلی قسمت ایزایران مراجعه نمایند. \r\n
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q11" formatted="false">
برای اضافه نمودن عائله در کارت حکمت باید چه مدارکی همراه وچه اقداماتی باید انجام گردد؟
    </string>

    <string name="a11" formatted="false">
ابتداباید به خدمات رفاهی یگان مربوطه مراجعه و مدارک نفر جدید را در اختیار ارگان قرار دهند وپس از صدور 3 فیش حقوقی و اعمال و درج مشخصات جدید روی فیش با در دست داشتن فیشهای حقوقی و کارت ملی و کارت حکمت به ایز ایران فروشگاههای اصلی مراجعه تا اضافه نمودن عائله روی کارت حکمت صورت گیرد.
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q12" formatted="false">
در صورتیکه فرزند دانشجو از کارت حکمت حذف شده باشد چه باید کرد؟
    </string>

    <string name="a12" formatted="false">
در صورتیکه فرزند دانشجو از کارت حکمت حذف شده باشد چه باید کرد؟
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q13" formatted="false">
درصورتیکه مشتری بدهی داشته باشد(اقساط باقیمانده)وبخواهدآنرابصورت یکجا پرداخت نماید باید اصولی رارعایت نماید؟
    </string>

    <string name="a13" formatted="false">
باید در روزهای1الی3هرماه در ساعت اداری و روز سوم حتما قبل از ساعت 12با دردست داشتن کارت ملی ، فیش حقوقی و کارت حکمت وحضورحتمی صاحب کارت به ایزایران فروشگاههای اصلی مراجعه تا پس ازاستعلام بدهی توسط نماینده مربوطه مبلغ به شماره حساب1177800090106بانک سپه واریز وبدهی ازکارت کسر گردد.
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q14" formatted="false">
درصورت گم شدن ویاسرقت کارت حکمت چه زمانی وباچه هزینه ای کارت جدید صادر میشود؟
    </string>

    <string name="a14" formatted="false">
درتمامی ایام هفته جز تعطیلی ها وبا همراه داشتن کارت ملی آخرین فیش حقوقی کارت بانکی جهت کسر60000ریال هزینه کارت به ایز ایران فروشگاه مراجعه نمایند.
    </string>

    <!--################-->

    <string name="q15" formatted="false">
دریافت رمز جدید ویا تغییر آن؟
    </string>

    <string name="a15" formatted="false">
در صورت داشتن رمز باید بادستگاههای مربوطه مستقردر فروشگاهها اقدام نمایند.\r\nدر غیراینصورت صاحب کارت باید باداشتن کارت ملی فیش حقوقی و کارت حکمت به ایز ایران واقع در فروشگاههای اصلی اقدام به تغییر رمز نماید.اگرصاحب کارت بیماری ، ناتوانی ، نقص عضو و... داشته باشد وکیل، وصی ، ویانماینده ایشان میتواند به ادارات پست اصلی مراجعه نماید.\r\n
    </string>

</resources>