<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="userPrivacyText">
        "نرم افزار همراه فروشگاه اتکا با تاکید بر احترامی که برای حریم شخصی کاربران قائل است، برای عضویت جهت استفاده از برخی امکانات با هدف ارتقاء سطح خدمات، اطلاعاتی را از کاربران درخواست می کند. مواکدا یادآوری می گردد حفاظت از اطلاعات پروفایل کاربران را شرکت فروشگاه های زنجیره ای اتکا تضمین می نماید و برای جلوگیری از هر گونه سوءاستفاده احتمالی، کاربران نباید اطلاعات مذکور را برای اشخاص دیگر فاش کنند.
یکی از مهمترین اولویت های نرم افزار همراه فروشگاه اتکا محافظت از اطلاعات حساب کاربران و حریم خصوصی و همچنین جلوگیری از دسترسی غیر مجاز به این اطلاعات است بر همین اساس با بروزترین  فناوری های کدینگ ، اطلاعات مشتریان را رمزنگاری می کنیم و امیدواریم تا تجربه همکاری و تعاملی امن ، راحت و خوشایند را برای همه کاربران فراهم آوریم.
"
    </string>

    <string name="aboutEtkaStoresText">
"نیاز مند متن از طرف شرکت"
    </string>

    <string name="termAndConditionsText">
        "نرم افزار همراه فروشگاه اتکا پلتفرمی تعاملی میان کاربران و واحد ارتباط با مشتریان شرکت فروشگاه های زنجیره ای اتکا به صورت 24 ساعته و 7 روز هفته می باشد که با هدف اطلاع رسانی و تعامل دوسویه راه‌اندازی گردیده و مستمرا در تلاش خواهد بود تا تجربه کاربران از این تعامل دو طرفه را بهبود بخشد.
1) شرایط عضویت
1-1) عضویت در نرم افزار همراه فروشگاه اتکا کاملا رایگان می‎باشد.
2-1) تمامی افراد با داشتن آدرس پست الکترونیکی (ایمیل) می‎توانند در نرم افزار همراه فروشگاه اتکا ثبت نام نموده و با رمز عبوری که مشخص می‎نمایند وارد پنل کاربری خود شوند و از امتیازات و امکانات ویژه آن برخوردار گردند.
3-1) تکمیل نمودن پنل کاربری در نرم‎افزار همراه فروشگاه اتکا کاملا اختیاری می‎باشد و با تکمیل اطلاعات خود می‎توانید از امتیازات ویژه آن بهره‎مند گردید.
4-1) کاربر می‎تواند با معرفی و تشویق دیگران به نصب نرم‎افزار همراه فروشگاه اتکا از امتیازات ویژه آن برخوردار گردند.
2) تمامی اطلاعات و محتوای رد و بدل شده در نرم‎افزار همراه فروشگاه اتکا مطابق با استانداردهای روز دنیا کد گذاری شده و امکان سوء استفاده از اطلاعات کاربران محترم وجود نخواهد داشت.
3) کاربر مجاز به استفاده از سیستم‌های خودکار نظیر ربات‌ها، اسپایدرها، بدافزارها و ... نمی‌باشد و در صورت مشاهده پنل کاربری ایشان غیر فعال گردیده و مورد پیگرد قانونی قرار می‎گیرد.
4) در جمیع شرایط، متن منتشر شده در این صفحه از نرم افزار همراه فروشگاه اتکا، به عنوان آخرین به روزرسانی قوانین و مقررات محسوب شده و قابل استناد خواهد بود."
    </string>


</resources>